一個人要點樣先可以接受到哩個髮型？

型撚到

幾好啊

好似傻閪

好撚似一大片鳩毛擺上頭

呀王型棍啲 雖然都出出地事

點出街

你地覺得佢唔型咩？